# Copyright (C) 2025 Cozy Nest Theme
# This file is distributed under the same license as the Heaven Brew package.
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Cozy Nest  1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/theme/cozy-nest\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-06T04:30:57.000Z\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-06 19:23+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"Domain: cozy-nest\n"

#. --------------------------------------||
#. NAVIGATION BAR
#. --------------------------------------||
#. Header
msgid "Toggle navigation"
msgstr "탐색 전환"

msgid "Home"
msgstr "집입니다"

msgid "Our Stays"
msgstr "우리의 체류"

msgid "Contact"
msgstr "연락"

msgid "Account"
msgstr "계좌"

#. ---------------------------------------
#. Quicklinks
#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. ABOUT US PAGE
#. --------------------------------------||
#. About Us Description Section
msgid "Cozy Nest Logo"
msgstr "아늑한 둥지 로고"

msgid "Your cozy escape starts here."
msgstr "당신의 아늑한 탈출은 여기서 시작됩니다."

msgid "Quick Links"
msgstr "빠른 링크"

msgid "About Us"
msgstr "우리에 대해요"

msgid "Testimonials"
msgstr "후기"

msgid "Helpful Info"
msgstr "유용한 정보"

msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. PRIVACY POLICY PAGE
#. --------------------------------------||
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호정책"

msgid "Follow Us"
msgstr "팔로우하기"

msgid "Facebook Logo"
msgstr "페이스북 로고"

msgid "Instagram Logo"
msgstr "인스타그램 로고"

msgid "X Logo"
msgstr "X 로고"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Footer
msgid "All Rights Reserved."
msgstr "무단 전재 금지."

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. HOMEPAGE OR INDEX PAGE
#. --------------------------------------||
#. ---------------------------------------
#. Hero Section
msgid "Escape to Serenity"
msgstr "평온으로의 탈출"

msgid "Discover cozy and relaxing staycations nestled in nature."
msgstr "아늑하고 편안함을 발견합니다."

msgid "Explore Stays"
msgstr "체류 시간 탐색"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Top Staycation Section
msgid "Our Top Staycations"
msgstr "최고의 스테이케이션"

msgid "Nestled in the woods, fresh air and experience a peaceful retreat."
msgstr "숲 속에 둥지를 틀고 신선한 공기와 평화로운 휴양을 경험합니다."

msgid "Wake up to ocean waves in our luxurious beachside retreat."
msgstr "우리의 호화로운 해변 휴양지에서 파도에 잠에서 깨어나라."

msgid "Mountain Lodge"
msgstr "마운틴 로지"

msgid "Breathtaking views and fresh air await in the mountains."
msgstr "산속에서 숨막히는 경치와 신선한 공기가 기다리고 있습니다."

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. About Us Section
msgid "Why Choose Cozy Nest?"
msgstr "왜 아늑한 둥지를 선택하십시오."

msgid ""
"Our handpicked locations provide the perfect escape from everyday life. "
"Whether you seek adventure, relaxation, or a mix of both, our stays are "
"designed for comfort and tranquility."
msgstr ""
"저희가 직접 선택한 장소는 일상 생활에서 완벽한 탈출을 제공합니다. 모험, 휴"
"식, 또는 이 두 가지를 모두 원하는 경우에도 편안함과 평온함을 위해 저희의 숙박"
"은 설계되었습니다."

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Testimonials Section
msgid "What Our Guests Say"
msgstr "게스트의 의견"

msgid "Testimonial Image"
msgstr "후기 이미지"

msgid ""
"The cabin stay was magical! Peaceful and cozy, I will definitely be back."
msgstr "객실 숙박은 정말 환상적이었어요! 평화롭고 아늑해서 꼭 돌아올게요."

msgid "The beach villa exceeded our expectations and great service."
msgstr "해변 빌라는 우리의 기대와 훌륭한 서비스를 뛰어넘었습니다."

msgid ""
"I had the most relaxing time at the lakeside retreat. Highly recommended!"
msgstr "호숫가 휴양지에서 가장 편안한 시간을 보냈어요. 강력히 추천합니다!"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Newsletter Section
msgid "Sign Up for Exclusive Offers"
msgstr "독점 혜택 가입"

msgid "Subscribe to get the latest staycation deals and updates."
msgstr "최신 스테이케이션 거래 및 업데이트를 받으려면 구독하세요."

msgid "Enter your email"
msgstr "이메일 입력"

msgid "Sign Up"
msgstr "등록해요"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Contact Us Section
#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Contact Form Section
msgid "Contact Us"
msgstr "우리에게 연락하세요"

msgid ""
"We'd love to hear from you! Reach out for any inquiries, feedback, or just "
"to say hello."
msgstr ""
"우리로부터 듣고 싶어요!질문, 피드백, 피드백, 피드백, 피드백, 그리고 그냥 인사"
"하세요."

msgid "Full Name"
msgstr "전체 이름"

msgid "Enter your full name"
msgstr "전체 이름 입력"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "Message"
msgstr "메세지"

msgid "Write your message here..."
msgstr "여기에 메시지를 작성하세요..."

msgid "Send Message"
msgstr "메시지 보내기"

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. OUR STAYS PAGE
#. --------------------------------------||
#. ---------------------------------------
#. Staycation Nav Categories Section
msgid "Our Staycation"
msgstr "인기 스테이케이션 장소"

msgid "All"
msgstr "모든."

msgid "Beach & Waterfront"
msgstr "비치 & 워터프론트"

msgid "Nature Retreats"
msgstr "자연 휴양지"

msgid "Rustic & Cozy"
msgstr "러스틱 & 코지"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Staycation Cards Section
msgid "Cozy Cabin"
msgstr "아늑한 오두막"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Popular Staycation Spots
msgid "Sleeps:"
msgstr "잠자다:"

msgid "Rating:"
msgstr "등급:"

msgid "Check-in:"
msgstr "체크인:"

msgid "Nestled in the woods, enjoy fresh air and a peaceful retreat."
msgstr "숲 속에 둥지를 틀고 신선한 공기와 평화로운 휴양을 즐기세요."

msgid "₱3,200/night"
msgstr "₱3,200/밤"

msgid "View Details"
msgstr "세부 정보 보기"

msgid "₱3,800/night"
msgstr "₱3,800/밤"

msgid "Lakeside Retreat"
msgstr "호숫가 휴양지"

msgid ""
"Relax by water with stunning lakeside views that gentle ripples and create a "
"calming rhythm."
msgstr ""
"잔잔한 물결과 잔잔한 리듬을 만들어내는 멋진 호숫가 풍경과 함께 물 위에서 휴식"
"을 취하세요."

msgid "₱3,500/night"
msgstr "₱3,500/밤"

msgid "Forest Hideaway"
msgstr "포레스트 히데어웨이"

msgid "Escape into nature with a secluded forest retreat."
msgstr "한적한 숲 속 휴양지와 함께 자연 속으로 탈출하세요."

msgid "₱2,900/night"
msgstr "₱2,900/밤"

msgid "Hillside Haven"
msgstr "힐사이드 헤이븐"

msgid "Wake up to misty mornings and panoramic hillside views."
msgstr "안개 낀 아침과 탁 트인 언덕 풍경에 눈을 뜨세요."

msgid "₱3,100/night"
msgstr "₱3,100/밤"

msgid "Pinecrest Chalet"
msgstr "파인크레스트 샬레"

msgid "Cozy up in a charming chalet surrounded by pine trees."
msgstr "소나무로 둘러싸인 매력적인 샬레에서 아늑함을 만끽하세요."

msgid "₱3,400/night"
msgstr "₱3,400/밤"

msgid "Beach Villa"
msgstr "비치 빌라"

msgid "₱4,500/night"
msgstr "₱4,500/밤"

msgid "Seaside Bungalow"
msgstr "해변 방갈로"

msgid ""
"Experience the charm of coastal living to a serene haven where the waves "
"meets"
msgstr "파도가 만나는 고요한 안식처에서 해안 생활의 매력을 경험하세요"

msgid "Riverfront Haven"
msgstr "리버프론트 헤이븐"

msgid ""
"Calm river views and quiet mornings await in the soothing sounds of gently "
"flowing water."
msgstr ""
"잔잔한 강물 전망과 고요한 아침이 잔잔한 물소리 속에서 기다리고 있습니다."

msgid "₱4,000/night"
msgstr "₱4,000/밤"

msgid "Tropical Paradise"
msgstr "열대 낙원"

msgid ""
"Sun, sand, and serenity in every stay beachside retreat where the sun kisses "
"your skin,"
msgstr ""
"태양이 당신의 피부에 닿는 모든 해변 휴양지에서 태양, 모래, 그리고 고요함,"

msgid "₱4,700/night"
msgstr "₱4,700/밤"

msgid "Coastal Cottage"
msgstr "해안 별장"

msgid ""
"Chill out with ocean breezes and coastal charm sweep over you as you unwind "
"in a cozy retreat."
msgstr ""
"아늑한 휴양지에서 휴식을 취할 때 바닷바람과 해안의 매력이 당신을 압도합니다."

msgid "₱3,900/night"
msgstr "₱3,900/밤"

msgid "Coral Sands Retreat"
msgstr "산호 모래 휴양지"

msgid "Soak in the sun with beachfront views and gentle waves."
msgstr "해변 전망과 부드러운 파도로 햇볕을 쬐세요."

msgid "₱4,400/night"
msgstr "₱4,400/밤"

msgid "Skyline Penthouse"
msgstr "스카이라인 펜트하우스"

msgid "Luxury and city lights from your private penthouse."
msgstr "개인 펜트하우스에서 제공하는 럭셔리 및 도시 조명."

msgid "₱5,200/night"
msgstr "₱5,200/밤"

msgid "Urban Loft"
msgstr "어반 로프트"

msgid ""
"Stylish and modern city experience where urban sophistication meets "
"contemporary comfort."
msgstr ""
"도시의 세련미와 현대적인 편안함이 어우러진 세련되고 현대적인 도시 경험."

msgid "Garden Villa"
msgstr "가든 빌라"

msgid ""
"Greenery and elegance in the heart of city to urban oasis where greenery "
"meets."
msgstr "도시 중심부의 녹지와 우아함에서 녹지가 만나는 도시 오아시스까지."

msgid "₱4,200/night"
msgstr "₱4,200/밤"

msgid "Rustic Barnhouse"
msgstr "러스틱 헛간"

msgid ""
"Charming rustic vibes with comfort space that effortlessly combines warmth "
"of rustic charm."
msgstr ""
"매력적인 소박한 분위기와 편안한 공간, 소박한 매력의 따뜻함을 쉽게 결합합니다."

msgid "₱3,300/night"
msgstr "₱3,300/밤"

msgid "The Olive House"
msgstr "올리브 하우스"

msgid "A peaceful modern home tucked in a quiet city neighborhood."
msgstr "조용한 도시 지역에 위치한 평화로운 현대식 주택."

msgid "₱4,100/night"
msgstr "₱4,100/밤"

msgid "Brickstone House"
msgstr "브릭스톤 하우스"

msgid "Classic charm meets city convenience in this full private home."
msgstr "고전적인 매력과 도시의 편리함이 어우러진 이 완전한 개인 주택."

msgid "₱4,300/night"
msgstr "₱4,300/밤"

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. SINGLE STAYCATION PAGE
#. --------------------------------------||
#. Single Staycation Section
msgid "Overnight"
msgstr "하룻밤"

msgid "Weekend Getaway"
msgstr "주말 휴가"

msgid "Full Week"
msgstr "풀 위크"

msgid "Breakfast Included"
msgstr "조식 포함"

msgid "Late Checkout"
msgstr "늦은 체크아웃"

msgid "Spa Access"
msgstr "스파 액세스"

msgid "Airport Pickup"
msgstr "공항 픽업"

msgid "Book Your Stay"
msgstr "숙박 예약하기"

msgid "Number of Adults"
msgstr "성인 수"

msgid "Number of Kids"
msgstr "아이들의 수"

msgid "Check-In Date"
msgstr "체크인 날짜"

msgid "Check-Out Date"
msgstr "체크아웃 날짜"

msgid "Choose Duration:"
msgstr "기간 선택:"

msgid "Add Extras:"
msgstr "추가 사항 추가:"

msgid "Book Now"
msgstr "지금 책"

msgid "Staycation package not found."
msgstr "스테이케이션 패키지를 찾을 수 없습니다."

msgid "Popular Staycation Spots"
msgstr "인기 스테이케이션 장소"

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. CONTACT US PAGE
#. --------------------------------------||
#. Contact Header
msgid "Let’s Make Your Stay Memorable 💌"
msgstr "기억에 남는 숙박을 만들어 보세요 💌"

msgid "Have questions or special requests? We’re just a message away!"
msgstr "질문이나 특별한 요청 사항이 있으신가요? 이제 메시지가 남습니다!"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Contact Us Location Section
msgid "Get in Touch 🌿"
msgstr "연락하기 🌿"

msgid "Address:"
msgstr "주소:"

msgid "Brgy. Peaceful Pines, Tagaytay"
msgstr "브리. 평화로운 소나무, 타가이타이"

msgid "Phone:"
msgstr " 전화:"

msgid "Email:"
msgstr " 이메일, 전자 우편:"

msgid "Hours:"
msgstr "시간:"

msgid "Open Daily: 9:00 AM – 6:00 PM"
msgstr "매일 영업: 오전 9시 ~ 오후 6시"

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. ACCOUNT PAGE
#. --------------------------------------||
#. Sign Up & Sign In Form Section
msgid "Cozy Nest"
msgstr "아늑한 둥지"

msgid "Log in with your account"
msgstr "계정으로 로그인"

msgid "Enter Email Address"
msgstr "이메일 주소 입력"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Enter Password"
msgstr "비밀번호 입력"

msgid "Login"
msgstr "로그 인."

msgid "Don't have an account?"
msgstr "계정이 없나요?"

msgid "Create an Account"
msgstr "계정 만들기"

msgid "Enter Full Name"
msgstr "전체 이름 입력"

msgid "Already have an account?"
msgstr "이미 계정이 있습니까?"

msgid "Welcome to Cozy-Nest 🌿"
msgstr "코지네스트에 오신 것을 환영합니다 🌿"

msgid ""
"At cozy-nest, we believe that comfort, calm, and connection should be at the "
"heart of every getaway."
msgstr ""
"아늑한 둥지에서는 편안함, 평온함, 그리고 연결이 모든 휴양지의 핵심이 되어야 "
"한다고 믿습니다."

msgid ""
"Born from the idea of creating meaningful escapes, cozy-nest is your home "
"away from home — whether"
msgstr ""
"의미 있는 탈출구를 만든다는 아이디어에서 탄생한 아늑한 둥지는 집에서 멀리 떨"
"어진 집입니다"

msgid ""
"you're nestled in a cabin in the woods, unwinding by the beach, or enjoying "
"the charm of a rustic barnhouse."
msgstr ""
"숲 속 오두막에 둥지를 틀고 해변에서 몸을 풀거나 소박한 헛간의 매력을 만끽합니"
"다."

msgid ""
"Our carefully curated staycations are designed to help you pause, breathe, "
"and reconnect — with nature,"
msgstr ""
"저희의 엄선된 스테이케이션은 자연과 잠시 멈추고, 숨을 쉬고, 다시 연결할 수 있"
"도록 설계되었습니다,"

msgid "with your loved ones, and with yourself."
msgstr "사랑하는 사람들과 함께, 그리고 당신 자신과 함께."

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Our Story Section
msgid "Our Story"
msgstr "우리 이야기"

msgid "cozy-nest"
msgstr "아늑한 둥지"

msgid "started with a simple mission:"
msgstr "간단한 임무로 시작했습니다:"

msgid "To make every stay feel like a warm hug."
msgstr "모든 체류가 따뜻한 포옹처럼 느껴지도록 하기 위해."

msgid ""
"We noticed that people craved not just vacations, but intentional "
"experiences."
msgstr ""
"사람들이 단순히 휴가뿐만 아니라 의도적인 경험도 갈망한다는 것을 알게 되었습니"
"다."

msgid "Not just a place to stay, but a place to belong. And so,"
msgstr "우리는 단순히 머무는 곳 그 이상입니다."

msgid ""
"was born — a collection of charming and cozy spots designed for comfort, "
"relaxation, and joy."
msgstr ""
"탄생 - 편안함, 휴식, 즐거움을 위해 설계된 매력적이고 아늑한 장소들의 모음입니"
"다."

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. What Make Us Special Section
msgid "What Makes Us Special"
msgstr "우리를 특별하게 만드는 이유"

msgid "Handpicked Stays"
msgstr "엄선된 스테이"

msgid ""
"Each location is chosen for its unique charm, natural beauty, and cozy "
"ambiance."
msgstr "각 장소는 독특한 매력, 자연의 아름다움, 아늑한 분위기로 선택됩니다."

msgid "Comfort-First Philosophy"
msgstr "편안함 우선 철학"

msgid "From soft linens to calming aesthetics, we prioritize your comfort."
msgstr ""
"부드러운 리넨부터 차분한 미학까지, 저희는 여러분의 편안함을 최우선으로 생각합"
"니다."

msgid "Nature-Inspired Escapes"
msgstr "자연에서 영감을 받은 탈출구"

msgid "Reconnect with nature in serene, picturesque surroundings."
msgstr "고요하고 그림 같은 환경에서 자연과 다시 연결하세요."

msgid "Perfect for All"
msgstr "모두에게 완벽한"

msgid ""
"Whether you're a solo traveler, couple, family, or group of friends, there's "
"a cozy-nest for you."
msgstr ""
"혼자 여행하는 사람이든, 커플이든, 가족이든, 친구들이든, 당신을 위한 아늑한 보"
"금자리가 있습니다."

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Our Promise Section
msgid "Our Promise"
msgstr "우리의 약속"

msgid "We’re more than just a place to stay."
msgstr "우리는 단순히 머무는 곳 그 이상입니다."

msgid "We’re a feeling."
msgstr "우리는 감정입니다."

msgid ""
"A warm, safe, and inspiring space — thoughtfully designed just for you. "
"Whether you're unwinding for the weekend or creating new memories, cozy-nest "
"is your home of comfort and calm."
msgstr ""
"따뜻하고 안전하며 영감을 주는 공간 - 여러분만을 위해 세심하게 설계되었습니"
"다. 주말을 맞아 긴장을 풀든 새로운 추억을 만들든 아늑한 둥지는 편안함과 평온"
"함의 집입니다."

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. FAQ PAGE
#. --------------------------------------||
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "자주 묻는 질문"

msgid "What is cozy-nest?"
msgstr "아늑한 둥지란 무엇인가요?"

msgid ""
"cozy-nest is your ultimate staycation destination, providing a serene and "
"cozy experience for everyone."
msgstr ""
"아늑한 둥지는 모든 사람에게 고요하고 아늑한 경험을 제공하는 최고의 스테이케이"
"션 목적지입니다."

msgid "How do I make a reservation?"
msgstr "예약은 어떻게 하나요?"

msgid ""
"You can make a reservation directly through our website by filling out the "
"booking form or contacting us directly."
msgstr ""
"예약 양식을 작성하거나 직접 문의하여 웹사이트를 통해 직접 예약할 수 있습니다."

msgid "What are the amenities offered?"
msgstr "어떤 편의 시설이 제공되나요?"

msgid ""
"We offer a range of amenities including a spa, pool, free Wi-Fi, and "
"comfortable rooms with scenic views."
msgstr ""
"저희는 스파, 수영장, 무료 와이파이, 경치 좋은 편안한 객실 등 다양한 편의 시설"
"을 제공합니다."

msgid "What is the check-in/check-out time?"
msgstr "체크인/체크아웃 시간은 어떻게 되나요?"

msgid ""
"Check-in time is from 2:00 PM, and check-out is by 12:00 PM. Special "
"arrangements can be made upon request."
msgstr ""
"체크인 시간은 오후 2시부터이며, 체크아웃 시간은 오후 12시까지입니다. 요청 시 "
"특별한 예약을 할 수 있습니다."

msgid "Do you provide transportation services?"
msgstr "교통 서비스를 제공하시나요?"

msgid ""
"Yes, we provide transportation services to and from the nearest airport and "
"bus terminals. Please contact us for more details."
msgstr ""
"예, 가장 가까운 공항 및 버스 터미널로 오가는 교통 서비스를 제공합니다. 자세"
"한 내용은 문의해 주세요."

msgid "Is breakfast included in the package?"
msgstr "아침 식사가 패키지에 포함되어 있나요?"

msgid ""
"Yes, breakfast is included in all staycation packages. Enjoy a variety of "
"fresh, locally sourced breakfast options each morning."
msgstr ""
"예, 모든 스테이케이션 패키지에는 아침 식사가 포함되어 있습니다. 매일 아침 현"
"지에서 조달한 다양한 신선한 아침 식사 옵션을 즐기세요."

msgid "Can I bring pets to cozy-nest?"
msgstr "애완동물을 아늑한 둥지로 데려갈 수 있나요?"

msgid ""
"We are a pet-friendly facility! You are welcome to bring your furry friends. "
"Please inform us in advance for any special accommodations."
msgstr ""
"저희는 반려동물 친화적인 시설입니다! 털복숭이 친구들을 데려오셔도 됩니다. 특"
"별한 숙소가 있으면 미리 알려주세요."

msgid "What is your cancellation policy?"
msgstr "취소 정책이 어떻게 되나요?"

msgid ""
"Our cancellation policy allows free cancellation up to 48 hours before your "
"check-in date. After that, a cancellation fee will apply."
msgstr ""
"저희 취소 정책은 체크인 날짜 48시간 전까지 무료 취소를 허용합니다. 그 후에는 "
"취소 수수료가 부과됩니다."

msgid "Last updated:"
msgstr "마지막 업데이트:"

msgid "1. Information We Collect"
msgstr "1. 우리가 수집하는 정보"

msgid ""
"At cozy-nest, we value your privacy. We only collect personal data when it’s "
"necessary for a cozy and seamless booking experience. This may include:"
msgstr ""
"아늑한 둥지에서는 개인정보를 소중히 여깁니다. 아늑하고 원활한 예약 경험을 위"
"해 필요한 경우에만 개인 데이터를 수집합니다. 여기에는 다음이 포함될 수 있습니"
"다:"

msgid "Name, email, and contact details (when making a reservation)"
msgstr "이름, 이메일, 연락처 정보(예약 시)"

msgid "Preferences to personalize your stay"
msgstr "숙박을 개인화하기 위한 선호 사항"

msgid "Cookies for website functionality and analytics"
msgstr "웹사이트 기능 및 분석을 위한 쿠키"

msgid "2. How We Use Your Information"
msgstr "2. 귀하의 정보를 사용하는 방법"

msgid ""
"Your data helps us provide personalized staycation experiences, enhance our "
"services, and ensure smooth communication with you."
msgstr ""
"귀하의 데이터는 맞춤형 스테이케이션 경험을 제공하고, 서비스를 향상시키며, 원"
"활한 소통을 보장하는 데 도움이 됩니다."

msgid "3. Cookies"
msgstr "3. 쿠키"

msgid ""
"We use cookies to remember your preferences and improve our site "
"performance. You can manage your cookie settings through your browser."
msgstr ""
"쿠키를 사용하여 사용자의 선호도를 기억하고 사이트 성능을 향상시킵니다. 브라우"
"저를 통해 쿠키 설정을 관리할 수 있습니다."

msgid "4. Third-Party Services"
msgstr "4. 타사 서비스"

msgid ""
"We may use trusted third-party services (like payment gateways or analytics "
"tools) that collect data as needed. Please review their policies for more "
"information."
msgstr ""
"We may use trusted third-party services (like payment gateways or analytics "
"tools) that collect data as needed. Please review their policies for more "
"information."

msgid "5. Your Rights"
msgstr "5. 당신의 권리"

msgid ""
"You have the right to access, update, or delete your personal data. We’re "
"here to help you with that anytime."
msgstr ""
"귀하는 개인 데이터에 액세스하거나 업데이트하거나 삭제할 권리가 있습니다. 언제"
"든지 도와드리겠습니다."

msgid "6. Contact Us"
msgstr "6. 문의"

msgid "Questions about our privacy policy? Let’s chat! Reach out to us at:"
msgstr ""
"개인정보 보호 정책에 대해 궁금한 점이 있으신가요? 채팅해 봅시다! 연락처:"

msgid "hello@cozy-nest.com"
msgstr "hello@cozy-nest.com"
